[集思廣益]食完TG腸胃唔妥你有咩計？

話說我諗好多手足試過發夢食完tg都會腸胃唔妥
我諗多數人都係諗住隔一牌就無事，但係都有手足係一直keep住唔舒服…
小弟都叫理科出身，試過以下方法，希望大家俾啲意見：

TG (CS gas)係有機化合物，而且好似話係晶體。
咁如果有手足一直腸胃唔好，我覺得係晶體一直殘留係體內。
咁好明顯飲水係沖佢唔走/溶唔到佢，好簡單有機物多數都唔溶於水。
所以，我諗方法溶左佢。有機而又落得肚嘅溶液，無錯，就係酒精！
我同另一個手足試過，飲烈酒個肚即刻舒服翻，最多係屙多一次。

大家俾啲意見，因為雖然即時好有效，但唔知長遠會唔會有咩副作用…
暫時我唔係好見到網上有咩解決嘅方法

如果手足們有咩方法都攞出尼討論下

推辛苦曬

推

我識個手足睇完醫生都無用，反而whiskey幫到佢

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

食益生菌

試過有用？

有冇問埋杏林

其實tg入口呢, 唔好吞, 好似足球員咁吐出黎都ok

當然我明好難

屋企如果有搞拌機，飲smoothie
排毒類

我未試過，但腸胃有問題，食益生菌係可以幫助。

我之前成日肚瀉，食完益生菌之後，肚瀉問題有改善

要睇地方，唔係咩地方都可以周圍吐口水

五青啲fd?

我諗唔係講益力多掛

有專門益生菌supplement 食

之前連續兩星期係每日痾三四次 每次都係突然急

然後好似冇事左一排 但都會間歇肚痛下